點解王字明明四劃但叫三劃王？？

淨係計打橫果三劃

黃字都冇畀人中出